有無人覺得連登仔幾純?

$2000日 急要人